一人一個今屆歐聯經典難忘片段

阿樂

呢球點解巴可以犯到咁低級既錯誤

唔講以為係學界

皇馬 1-4 阿積士

C朗8強出局

紅星2:0利物狗仔

利4比0 巴

老母入巴塞3：0果球我比較感動

盧絕殺阿積士眾人攤倒地上

好大⋯個球場

今年其實幾多經典畫面同絕殺
但場決賽悶到

牙朗扮施蒙尼慶祝

第一時間都係諗起史達寧var

同謝跣腳05年入嗰球同一時間(56分鐘)兼係禁區同一位置頂入